鄭松泰：如果你以為自己好撚鍾意香港，但你無睇過呢一本書嘅話，你應該好好反省自己對唔對得住手足？

熱血公民鄭松泰：
如果你以為自己好撚鍾意香港，但你無睇過呢一本書嘅話，你應該好好反省自己對唔對得住手足？

...
【明報專訊】由團結香港基金成立、負責編修《香港志》的「香港地方志中心」（下稱中心），昨出版首冊《總述 大事記》，簡介本港上至新石器時代，下至2017年7月1日的6500多項大事。中心願景提到讓港人「了解香港與國家、中華民族與生俱來的血脈親情」，而特首林鄭月娥及中聯辦主任駱惠寧擔任中心的名譽贊助人。中心強調負責編志的學者編輯自主，過程不受任何事左右，中心亦沒有意圖「洗腦」。
...

佢地班人講野一定係咁樣,
一定要挑啲問題出黎, 引起內鬥

咁鄭蟲態都算從一而終，毋忘初心嘅...

所以不推文就ok
小丑想引起注意
無視先係最好既應對

即係紅媒出

鍾唔鍾意香港同對唔對得住手足有咩關係?

西環科水

好撚煩

香港史點解要支亂辦出既垃圾書
唔睇王賡武?

熱狗為左引人注意，真係好撚煩

以為自己係大台？

暗共
唱反調
叫人睇紅媒書

成日想做大台不過無人理

講歪理又唔直接講
就用呢啲好似高你幾班嘅語氣
話你以為你自己乜乜乜
結果叫你睇香港志喎屌
直講你支持香港志唔撚得嘅

cctai幾時出寫真集
到時可以用番同一句野去tag

都已經唔係紅媒出咁簡單

玩原神嘅反而彈出黎支持
熱狗真係改不了吃屎，無視原來係等於駝鳥，唔怪得熱狗智力有上限

西環第一打手

如果有人能夠連合渣軍同熱狗, 一定可以成就大事!

蟲太: 呢本書作為香港人必讀
党中央: 郑松泰为忠诚反对派已获确认

熱狗收啦

港共花7.8編香港志錯漏百出

鳩達係CCTVB出身
碌撚係支持台灣國民黨
大家都係共狗